男朋友呃左我偷偷地去大陸揼骨

佢聲稱自己係去揼正骨(同我一齊之前有去過邪骨同埋包左條女係大陸不過佢話係女朋友黎唔係雞,亦都話自己冇叫過雞)
所以佢講咩野都好但其實佢果日做左d咩我根本唔知

無論佢以前做過d乜我都接受左,覺得只要以後唔會咁就得
呢幾年黎亦都信佢冇做d咩對唔住我既事同埋覺得佢唔會呃我

點知...
依家嬲撚到內出血,好唔開心
平時上得黎多見得多d出軌post青樓post指壓post都覺得其實好危險,勢估唔到會發生係我身上
之前仲講過去按摩一定會帶埋我,我只係唔見左張回鄉證未整姐,洗唔洗咁?

佢話因為返工攰想揼下骨,驚我亂諗野所以冇講
近排又話腰痛上網幫佢搵勁多資料搵醫生比佢一聲唔該都冇講過,都唔知係咪係大陸亂鳩咁按搞到咁
到比我發現左,直到我問佢係咪一d都唔覺得有歉意佢先識道歉...好鬼失望

所以想問下大家知唔知邊度影證件相靚? 最好會幫你執埋相先曬出黎

之前同男朋友去揼骨 佢又係比人揼到拉傷左條腰

無是咁的

真係今朝早發生架 係地鐵度搭車返工喊出黎
不過打打下個post心情好返d咪問邊度影相靚

雞

個moon冇得整 換機啦

深圳都有捽碟場，咁你番去玩報復囉

1999
換機啦

雞全部都係雞
撚 全部都係臭撚 撚樣 so powerful

大陸啲仔 不了

same same
不嬲都想係香港搵靚鴨 以前得個想字
依家...睇下點啦

哈哈

(同我一齊之前有去過邪骨同埋包左條女係大陸不過佢話係女朋友黎唔係雞,亦都話自己冇叫過雞)

笑位

大陸仲有純正骨？

大把男仔會去 出左黎做野更加會
職場身邊成班麻甩佬 耐唔耐就會返大陸 一係去其他地方掛名旅行

又嚟？

好笑呢
我覺得最緊要係以後你會點做而唔係去在乎以前做過d咩

不過佢依家無論過去定現在都好似

我知好多人去
但以為佢以前都玩過啦想安定,應該會穩陣咁
好過d青頭/未見過世面既心思思遲早出軌果種

各位巴打未玩夠真係唔好搵正經女仔埋單
想出軌既話唔該斬左纜先

分手啦分手啦

pm me

無計 要走都係留唔住 睇你想點

以前番東莞叫雞 幾淫亂都試過
dup個骨 打個飛機 對佢黎講 有咩大不了
加上玩開有心癮

反而對冇玩過嗰d就好大件事 以前都唔會玩 好少會突然出去玩

總結係 抵撚死

點解呢d男人都有人中埋去

佢話比張回鄉證我keep
話咁攰當然係揼正骨(意思係邪骨d女唔識按?)

其實我冇諗住要同佢分開
不過真係好想開post發洩下

影證件相去信和二樓

個個男人都會係咁...邊個知
珍惜相處開心既每一刻

真係好想比johncena個樣你

會唔會執正d先曬相?
唔係整容果隻執 可能係blur下頭髮毛躁果d小地方

聽講
邪骨果D，求其㩒兩下就黎料

我知佢返工辛苦有時放假果陣都會幫佢按摩下
我都知唔會按得有技師咁舒服,我唔肯定以後仲會唔會幫佢按
明明我已經咁比心機 我真係好撚on9

有
啲四五十路肉酸到你淨係想揼正骨

哈,以前會點,已經基本上決定左你以後會點啦
你係無自制力既人,有幾多個會突然變左第二個人丫
無論係青頭定已經玩夠既人,你本身係咩人你以後就係咩人

認同清

現實就係現實,我接受

但係我覺得如果受左傷,好人都會變壞人

邪骨女不嬲唔多識按
但唔代表去正場就正經
一國兩制

哈哈 無啦無啦
你條仔真識玩

正骨邪按最頂癮

佢都帶過我去一次
我地一齊一間房按 d女都係谷胸谷到行一行
最深刻係我因為驚比人開locker偷野,將d錢比曬佢
走之前沖涼吹頭,唔知到飲水就等於佢服務左我
d大陸人追住我要小費,嚇到我即刻衝出大堂搵我男友
好驚呀果度

pm我帮你揼返

好人變壞人好易,但掉返轉難千百萬倍

你咪就系果隻 雞

我係既話就生活無憂喇你老味 係都要踩人先安樂

系你老母呀

不了 簡體字

做回鄉證將相要求好麻煩，最好都係俾貴啲喺做證度影算數

基

話我基都冇咁嬲